今日見到好多人話冇錢但又好想搬離屋企

我唔同你講嗰啲乜嘢父子關係呀家庭呀親情嗰啲aspect
但如果你堅冇錢
你想做一個要瞓街嘅抗爭者，定一個用藍絲嘅錢去支持黃絲嘅抗爭者？

岩 未有錢既就用盡屋企好處
有野做就千其唔好比家用

現實從來都係有錢嘅有say,難得屋企有條水喉畀你去抗爭點解唔用盡佢？ 忍一時，但佢哋抗爭嘅可以多啲物資係咪抵返好多？ 況且就算你走咗出去，藍絲嘅都係繼續做藍絲㗎喇